#Curriculum Vitae

![mon image](22lk%20(2).jpg)

## Présentation

####  Nom et Prénom 
- *``Ben said Yassine``*
#### ***Date de naissance***
- *``24/04/2000``*
 
#### ***Nationalite*** 
- *```Tunisienne```*
 
#### ***Adresse mail***
- *``yassinebns753@gmail.com``*
 
#### ***Etudes***  
- *`` Niveau bac technique (bac tunisien)``* 
 
* *``Connaissance informatique: Word,Excel,PowerPoint``*
 
* *`en train de suivre une formation de développement web au sein de l'ècole White Rabbit`*

 
#### ***Langues***
#####  *Francais*: *``ècrire,lire,parler``*
##### *Anglais*: *`ècrire,lire,parler`*
##### *Arabe*: *`langue maternelle`*
#### ***Hobbies*** 
- *`` football``*    
- *`` gaming``*   
- *`` danse``*

 